有冇人打完MHW會翻轉頭打翻MHXX???

大佬成堆超特未過啊

屋企MHW,出街MHXX

完美獵人

全職獵人

去到邊都可以狩獵

Hunter W x Hunter XX

玩弓真係幾爽
不過玩左陣就會好撚攰 成日按實L2 R2

你班mhw仲會出街

W一定屋企用電視玩啦 出街搭車就XX

十幾年冇玩，玩過beta, 未出world問fd 借隻xx 試下， 一睇果基礎仲係同十幾年前psp 一樣，即刻還返俾人

發現傻鳩

出之前過晒

公會風格都唔同喎，未玩過唔扮有玩過啦

變左超級系，不了

十年前玩過WINNING, 十年後再玩唔通會變左打籃球?

返左去玩4g同3g

如果基礎都變埋就唔係MH啦傻鳩

算啦 條友 一睇就知佢係傻鳩

十幾年冇玩Fifa，一玩個基礎仲係同以前一樣
即刻Send email叫EA回水

我想問下mhxx交換咗公會卡片係咪唔等於add咗fd?

no

但switch mhxx 好似無得交換fd code?

switch版同3ds版冇得互相add fd, 要一齊玩就打房code

岩岩先帶左個fd上紅冠